Fujifilm xt2配23 f2好定23 f1.4

諗過買kit set但以前影相都好少用kit鏡，所以諗緊單買淨機再配鏡，但上網睇過其實23mm同35mm都好吸引

1.4，難得xt2 body夠大，平衡到支鏡

23 1.4 焦距方便d

f2影近好差

但睇佢1.4啲散景唔值一半價錢😂